開心速遞（91）00好慘/踢走賓穎主題曲

香港島吳彥祖

nicole wu

00咁純好cute

00oo

圓圓又黎派軍糧

又cup

圓圓老師又出場

扑野？

原來係兔，我以為係蜘蛛

喵

得圓圓一直支持住凌凌豬
係真心對佢好

鹿

用真人花名套入去劇

大笨象

手技

00果隻咩黎

我都係

兔

diu點解套片可以咁撚膠

中出吧

好樣衰

整容失敗咁

以為係鹿

我講凌凌果隻呀

00:食咗你呀

講咁耐都無abby圖

個鹿角幾似

一齊啦吊 等咩

細個好鍾意玩手影
但係依家唔記得哂

00：miss tong 我要入你個系

安仔: 放開我00豬

呢個scene真係好pure好true

淨係識扮狗

殺入埋校園添

大象屌小貓

duncan

細個鍾意玩手影
大個鍾意玩手淫

凌凌個葡萄樣

屌

今集好少人

係咪楊秀惠？

凌凌：我只會信自己

我只會信自己

想睇00 abby戀

加Abbey入去玩四角仲好啦

連凌凌都要做兵

博香啊

博香呀

圓圓真係對凌凌無feel

我都覺得係
雖然abby係臭
圓圓一直都支持住00應該去追夢

博士

聽晚博香

香港島吳彥祖
人唔笑 狗都吠

啤啤有衫著

聽日又有博香又有啤啤

博香去日本有無同床共枕？

已經嚇走左啦嘛？

Abby好撚好J

好耐無見啤啤

圓圓做第三者先係真正既

OUTFO到

You have 10s

見過一個傻女
明知個男仔有女朋友都要做第三者
糾纏咗幾年 散過無數咁多次
個女仔搵到個新男友先正式同個男仔畫上句號
所以miss tong除非有新男友 否則好易又會俾個男人氹番

Hello 編劇

臭雞

呢個真
一個犯賤嘅好女仔

我明，好多人都唔係可以自己抽到身，真係有時要靠心傷晒先肯走到

KFC大佬見到麻煩哂

今集凌凌都幾慘
要同拓也哥kiss 鐘意對象同賤男復合 仲要介紹女俾自己
結果條女係臭西 最後仲要俾佢嫌棄

凌凌你都係同返安仔一齊啦好冇

abby係港女
圓圓就算係第三者都係感情上既失敗者
但佢對凌凌真係好好，乜都支持，呢單野真係好過abby一聽轉系就閃啦

凌凌而家專業賣肉 今集濕身應該係經典shot

頂 我老公成日求其影完啲相
就話你平時個樣都係咁嫁啦
勁灰
博士係咪都咁諗
求其影完交差就算

有無拉鏈裙果張？？

影濛啲為你好

my favourite nicole wu

同OO似足兩母女

單身狗係唔會明架啦

唔怪得無美女廚房 不過佢出一集係咪無啦

我都唔明點解可以接受到成日俾個男人羞辱完
講對唔住氹完就一齊番
真係有時覺得寧願佢一個人都會比做第三者好
但當局者迷 唔會諗得清 唉

係…仲要個男人一句講就飛奔過去…

佢最好做多幾十集 真係好撚正

娘娘上身

合埋眼唔望鏡頭都當影咗 救命
好想快啲到聽晚聽博士點講

話時話，都好似好耐無安凌主線

佢做港姐個時 bb channel有佢d片 大波正

我ex都有同我玩過手影

好似觀音娘娘

00呢d靚仔就好 會有女仔想痴埋身

佢做愛回家啱晒

你走咗出去未
祝你日日都開開心心
呢啲人唔好再諗喇

好想知博士有咩苦衷

Abby

可能係頂唔順Mandy 自拍勁耐同要P 圖
覺得好煩

佢係最underrated ge港姐

凌凌鬼手: 金城公子，只怪我哋今世有緣無份

上次唱k abby個設定明明唔係咁，仲話安仔個名好cute

港女不嬲係咁
靜落嚟就好現實

編劇！

kfc巴打有無圓圓錫凌凌個gif呀？

還我gfable abby

樓上

拓也哥賺到啦

好可愛呀救命！！！！！！！！！！！！

應該冇咁簡單

比多d佢出現

還我gfable abby！

走緊架啦，雖然行得慢d
多謝你關心，我都記得之前你有覆我。
有時真係有d片段好易會諗返之前，但盡量唔去諗既話就會愈諗愈多

如果要同凌凌一齊，想要圓圓多d，起碼姐姐會take care多d，凌凌唔使好似湊女咁

真係哂鬼哂

希望有返呢個佢

真係要等自己諗通
外人幫唔到你 只可以祝福你

我覺得個原因應該係Sweet架wo

可能驚其他男人會搶走Mandy

KFC巴打有冇cap凌凌豬濕身噴水？

呢張Sweet到
其實兩張都Sweet

安仔

就咁睇好似較快咗咁

其實已經較慢左 安仔堅跑得快

可能真係覺得Mandy太鍾意影相一張相要影好耐好認真之類
所以最尾阿叔先教博士認真過Mandy 影張相打哂燈咁

真係好sweet

00變臉大師

凌凌真係好靚仔

Abby 正呀
我係00就 咗abby先
楊獸胃食唔到就算啦

其實佢見到邊個

咪就係見到圓圓同黃長興一齊出現

唔知由幾時開始，只要凌凌一出現，個post就自動有一堆回覆話好靚仔好好J之類
不愧為美色擔當

有沒有人知道呀蟹同綠🎩max講的果集有心無力士係第幾集，係唔係下星期嘅340?

因為00真係好靚仔
另外可能係開心速遞冇乜靚仔
大學得安凌，尋寶圖得送水輝
姦夫阿john都唔錯

傻強正常都幾靚仔
潮生都好型，雖然得個樣...

係喎漏咗潮生 佢條線已經唔想理
編劇快啲寫傻強變男神 俾成班妹豬圍

因為凌凌真係好靚仔+1
個樣又純品又乖仔咁 靚仔得嚟有人緣
安仔都幾靚仔都好好人緣 劇寵
不過感覺係戇直得意嗰種

凌凌係正統嘅靚仔樣
加上好fit嘅身材 又後生 唔怪得嘅

Rebecca真人有左BB,今年十二月生,唔知之後d劇情會點

博香主線播出前指定問題:
博士幾時咀Mandy呀

咁其實池子孝都靚仔嘅，雖然有啲mk

每次都係mandy做主動
但最近博思開始進步 上次主動嗲返嬲緊嘅mandy

凌凌同大小姐有廣告 好特別wo

博士真係好慢.......................熱

係邊度睇？好想睇下

陳吻支

睇左00ig 先

柏拉圖式戀愛

咀到好似安邦同湯朱點到即止都照收貨，講都講到口臭

博香出沒注意

好似好耐冇見mary

不懂拍照的男人
陳可兒編劇

REBECCA

p圖

豪仔寬容咗
唔駛人嗌啲肉麻名

照騙

我唔p架囉

柱都攣

變咗壽星公頭

有和民相

佛地蟹

正喎呢張

和服

日本旅行正

豬扒 啱你

美圖獸獸

照妖鏡

打patpat

打屎忽

其實係去古裝街旅行

博香終於睇完演唱會返黎

MANDY愈來愈靚

後面好多mandyq即影即有

mandy啲頭髮實好香

連登仔confirmed

博士放張影得自己咁靚仔

del哂佢

炒車相

求其影

炒曬車

點解mandy換咗電話套

梗係影d
未ready
衰樣
相架啦

幾得意吖

豪仔睇人隻腳

笑死

腿

删極都有

佢兩個越黎越恩愛

博思係咪痴撚咗線

長腳蟹肥左好多

i know that feel
好彩我老公唔會post相

tag都叫辛苦

屌 笑死

骨格精奇

博士fb名係中文全名

我阿媽都話佢肥左

真定假啊 david仲有market

I know that feel 次次都幫女朋友係咁影先影中

Tag 會影響like 數

打你pat pat

一流拍攝技巧

唔係photographer 咩

朦到咁癡撚線博士

好大份

佢係咪拎自己對眼影相

p相呃人
自己個樣唔見得人咩

mean 到

馬騮p極都係馬騮

阿水真係好軍師

好cheap

影得衰都算 仲要our fo

啲相直情係墜機

個d擺明係未ready

Mary學david個手勢

笑得咁猥瑣

係有啲男人角度
影咗咩角度都係一樣樣

咁多人既

成家咁得閒嘅

佢影乜撚？

差唔多成家人到齊

有無擘大隻眼

弱智???

細眼既錯

會唔會離得咁離譜啊

呢d擺明隻眼有問題
頂你紅色飛左去

和服好睇

你有冇擘大眼影
勁mean

有無咁誇張啊

弱視都唔會影到咁

合埋眼先可以影到咁喎

仲要咗啱廢老眨緊眼

影到正常既人
對住d要求超級高既人其實都幾麻煩
嫌呢樣嫌個樣

難得博士對眼影到咁大

-__-

十仔以前跟古曉臣學野學左咁耐影張相都out fo

00

影到廢老似植物人

等睇反CUP

00 頭先個動作好搞笑

哇

明顯特登
唔想d煩西女友成日嘈影相

朱ling

00愈黎愈多名
朱ling好似係新名？

彩X邨

阿叔係咪順口叫人名
朱Ling、美香

彩德

3e

影相教學

好賤

叫好耐啦

邊度底呀...

細到睇唔到

over左啦博士

乜事

癡撚線

kfc

盡踩時間

CLs

影到咁

影到安仔冇咗個頭

仆街熊家又屌人

痴撚線

00好撚正呀

重溫到238
留意下幾時開始叫先

小兒麻痺？

點影㗎

已經估到結局
博士專登影衰晒d相
廢事條女係咁叫自己幫佢影

係時候set up 反cup

咁樣讚自己

3E

啤啤

扮野

嘩真係特登啊

啤啤咁難影都影到

安仔嘅才華係邊？

矇豬眼

啤啤最cute

鳩

正常人都唔會影到咁啦

和服mandy

第幾個啤啤

真係嫌煩

全部一樣既

博士好波

紅磡拉麵天王

mandy啲相機食先仲流過我

應該po5次

咁又真係唔得

其實mandy都影得好hea

haha

肯定有影閃卡

東京鐵塔出世

個度出世

不如一槍打死我

屌，非常有親切感

原來係咁既原因

係東京鐵塔出生

力抗煩西女友

尖沙咀豚王？

mandy:博士今次我地第一次做愛

咁佢自己影勁耐咪一樣

佢都仲會拉埋你影架

喺東京鐵塔出世

我都用過呢d橋

有同感呀 老婆都係咁

跌落去

咁就錫落去啦

抵錫啊

好波

玩到咁盡

嚇死

大龍鳳原來係咁

其實只要誇張過對方
令對方覺得煩就ok

好撚正

博士晒你冷

生命跡象

士多啤梨生命跡象

博士玩鳩mandy時間

識玩

玩返博頭

反cup成功

要搞店d煩西女友就要煩過佢

對抗港女新招

玩鳩佢

港女

高招

以毒攻毒

以其人之道還自其人之身

學到野

士多啤梨無咩生命跡象

叫鐵面陳影啦

玩鳩自己咋

豪仔加曬全公司女同事FB

豪仔

根本係model 問題

豪仔好波

牙博RIP

影裸照

Model問題

晚市

阿姨都add

豹哥

群姐

玩大佢囉！

熊樹仁

我已經好靚

我已經好靚啦

一樣樣

最尾個shot 好正

要比煩西更煩西

好似

博士隻眼咁大隻

博士成集係咁俾阿叔嚇親

博士對眼好大

博香幾時結婚生仔啊

最尾博士好大隻眼

隻眼好大

好真實

豪仔follow晒啲女同事fb日日睇，勁毒

支那根

第一次覺得仁哥醒

廢老

廢老根又來了

好岩港女睇

幫陳師奶搶？

陳可兒肯定唔係港女

最少人地敢add
你敢唔敢先

廢老根呢期出得咁密

根叔搶比食屎陳師奶

奸角treegun又出場

懷疑係編劇真實經驗

Gfable

豹哥做呢啲閪野真係唔洗演技都覺得正

廢老又做柒嘢

mandy好正

冇人accept

成本低d
d錢去晒大學d cg到

可能係做番本人

處境劇有果個cg完全無諗過

食住飯睇 笑到差D啃親

豹哥成日玩鳩阿蟹

拍呢d戲幾好玩

miss 左無睇 cg係邊集 ?

廢老啲cheap 嘢數之不盡

334 星期一果集

係酒樓話影到根叔似植物人
長腳蟹應該真心大笑

有集講登報叉燒柄死
豹哥應該真係吐左兩次口水去阿蟹件衫到

博香日本旅行相
博士好適合著和服 Mandy又好靚

編劇可唔可以俾多啲博香相處情節俾觀眾睇
好多都係喺對白或者相入面帶過

今集好好笑 個個都好mean

有講返日本旅行啲嘢我覺得反而係今集最大精彩之處

一齊由六月天同廢老引起

好靚
博香好sweet

聽日又講treegun

好襯啊 和服mandy好靚
博士隻眼已經睩到最大

可能知道係片尾個shot特登瞪大隻眼

啱啱先撚完池家當人免費工人

估唔到kc 潮善 大龍生唔係到呢啲時間比廢老佔咁多劇情

放曬出黎就正

博士係咪仲好掛住古曉臣

日本旅行相應該都係tbb古裝街？

第2行右邊2張

唔放曬放幾張都好吖

得戚到你吖...死博士仆街仔嚟㗎

依家Mandy實係你架？！？！
Mandy快d嬲爆博士啊

《開心速遞》超現實情節非長遠之計｜方以文 睇電視喇喂

其實佢都無講錯 而家真空期應該可以試多啲新線
而家Jenny David 都叫成功 Max 同尋寶圖就er...
同埋可以多啲新人物登場或者搵啲新單元主角

潮生好似又入組，佢story有大家姐同曹總～

全盛時期既嘉莉可以去幾多次睇劇團，拿拿臨叫佢入組整王莉線算啦

差唔多係每星期都有

但上次佢講好似手上仲有好多劇要拍

其實佢係間住咁拍 有曹總實笑得出

尋日好似見到kc 都有拍開心速遞

話說我想凌凌主線唔係只得凌圓
想講返佢屋企果邊 佢阿媽 阿哥點睇佢
或者以前安仔點識世伯都好

博士又講多啲老豆過身同根叔之間事

好多角色都可以掘深啲講就豐富個角色

大家姐同大小姐相遇幾時出

安強壯同0點識仲未寫
仲有萬眾期待既o camp線

最快都要等到6月中

即係兩個禮拜 快喇

同mandy梗係影床照

原來套純熟意外工業係做Helen 姐老公

好似係350，6/26

最好拍夠3集

清識d野

博香黨真係好卑微
佢地玩吓手仔攬吓我地已經好興奮
邊敢諗到床照

星期二有大小姐

勁撚到呀Hyuk清

博士同mandy好幸福咖啦，有得拍溫馨日常篇，睇下另外果幾對，大小姐同輝剛剛先開始超越初戀plan嘅關係、大家姐同潮偉sad到盡頭、龔燁影都冇埋可憐阿水、00單戀OO、安仔bonnie強行用version2寫落去、kc helen

睇番星期一果集 笑到仆街 群姐同大小姐

都係跟住Mandy 個性格估
真係估岩

好想佢地真係喺埋一齊

唉⋯
但係點解永遠只有博士嫌棄Mandy
博士係咪真係完美到無可挑剔
就算上次Mandy話博士掛住幫人唔同佢去睇演唱會都係嬲嗰幾分鐘

黎緊星期一就有啦

好想睇kc helen同埋龔水呀

其實我覺得編劇有啲怕咁寫會勾起返最初好港女種feel

但係Mandy真係太卑微

雖然我知係無可能嘅事，但我都仲等緊工水

其實都唔求好似博香同蓮dee咁成日出黎派糖，可能結尾出幾集完成左佢地條戀愛線都好呀
係咪咁都咁艱難

其實觀眾都無話唔肯等，佢哋巳經係有血有肉嘅角色，唔係話鋪第條線就可以當失憶然後又勁期待咁繼續上路。我知問真係做唔到。

綿登

人生從此不一樣呢集好似好大進展咁

羊又有戲做……

輝蓮好想睇佢點寫落去
困難重重

力士點係綿登講有心無力

安仔肯定又係好似上次開page咁當寫信做許願池

我覺得佢啲演技都算自然嘅

雖然英進個角色冇乜特別,
但見佢有主線都幾感動,
間唔鐘比啲機會佢同龜縮都幾好吖

唔知max個綿登網名叫咩呢

341
龜縮明有主線

期待左一段時間既340, 原來係咁樣既劇情
身為龔水黨既我表示, 殺左我啦, 等唔到啦

某程度上有得你等咪算好囉

佢對腳幾靚
Mary姐又成日著長裙長褲

綿登
編劇實有睇連登系列

百記搵左輝dee 同 小蓮出廣告
全盛時期佢地有幾多個廣告

大小姐屌柒道德撚

都係嘅，好過成日都係尋寶圖/五條佬嘅群戲，希望今次可以令佢同龜縮嘅角色性格更加鮮明

Btw, 英進係咪成套劇入面最早有份拍但最遲先有自己主線嘅角色？

Philip 仔校長=Bonnie 老豆
大家姐同大小姐會唔會因為呢條線相遇

綿登仔

一嚟就屎根

屎根

真係搶野比食屎陳師奶

今集又係廢老？

屎根拍拖

根叔後宮

又廢老線

馬虎d戲真係好屎

修眉可以剃咁啲再夾咪無咁痛

食屎陳師奶
戲份急增

廢老根

又黎廢老

成班廢老

759成日都借場俾佢地拍戲

Emax果個都無人行架啦

廢老縮骨根

想溝陳師奶

沉迷陳師奶

廢老日常

真係廢老黎

中醫義診唔同跌打嫁喎根叔

死廢老根叔

你個野壞左呀

美食節

唔知點解覺得會有你個野壞咗

會出現你個野壞左...?

乘機約陳師奶

你個嘢壞咗

唔去

留名陳師奶重演 你個野壞左呀.mp4

大家姐個名對廢老同安仔都係必殺技

零食20蚊任執 個野壞左預警

你隻野壞左呀！

20蚊零食任執 一定有你個野壞左

抽美食節阿姐?

可能根叔睇完條片之後話好彩無去

屋企無人喎

你個嘢壞咗呀

陳師奶偷偷上嚟揾根叔

狗男女

驚開門見到陳師奶忍唔住

日久失溝

根叔追逼逼青奴

片

英進對龜縮明幾好

好尷尬

住公屋比人呃咗2000萬

茵b

個阿嬸咁衰
啲衫係根叔個身都搶哂佢

死廢老

癡撚線報驚

威龍潘金蓮真係好撚正

騎呢樣

好難頂呀死廢老

佢演到廢老精髓 但個角色真係好乞人憎
咪講咁多集啦

好撚好笑

根叔：潮流呢家野過幾年就返黎啦。

廢老仲屌返人轉頭

死廢老依家你真係失禮人喎

可唔可以唔好再播廢老根

好似自己老豆

食屎啦根叔

廢老本色

傻強有資格笑人

傻強咁cheap精都笑鳩人

根叔幾時同陳師奶游水霸

點解呢排咁多集都係廢老

講到明就噚啦廢老

死廢老
唔夠人講就走咗去

編劇同觀眾作對，好似係

根叔線通常都係
根叔做錯>講歪理>發脾氣>最後反cup

屌你老母CCTVB幾時先肯播大小姐遇上大家姐嗰集呀仆街

廢老根真係幾時都咁黑人憎

叉燒丙>馬虎>根叔

安仔件粉紅衫好gay

有老公既女人

食屎陳c9

陳師奶

陳師奶幫根叔口

根本係廢老本性

骨質疏鬆

屌 咁撚樣就想洗白 收皮啦

成家都成日話陳師奶

知己陳師奶

去買啦

廢根

叉燒炳真係好撚煩

屌
用錢買唔得？

又唔係冇錢

博士係咪因為骨質疏鬆而唔啪啪啪？

兩個成日一齊去街 陳生又

又嚟好心做壞事

食屎陳c9越睇越趣緻

屎根有情

又係呢d格硬合理化廢老on9思想既橋段

娼奴

廢老做錯咩，都要人包容。
人地叫你用啱方法去做，又唔聽，話返人轉頭

屌你，咗樣就想洗白廢老根

so what 咪又係廢老

陳師奶先係最明白根叔嘅女人

我屌，家下好窮？

屌 回顧好似搞到佢死咗

大家姐係大文豪 二妹係副總監 三妹都拎獎學金 自己細佬又最一流攝影師 屌你唔講你係傻強老豆

好心開公司有錢就自己買啦

講到好似唔特價就俾唔起咁

所有野用錢買咪唔使去搶囉
夾硬幫個廢老洗白

明明用錢就解決
罐奶粉冇錢買咩

收皮啦
目的好又點
過份度縮啊

邊個

明明戶口大把錢
根本就係自己縮骨到仆街貪小便宜
垃圾編劇唔係咁樣就想洗白呀嘛
好低樁

仲要氹返廢老

咁樣合理化根叔 係咪有病

應該係後生窮慣咗

編劇去食屎啦

廢青安仔

笑撚死
咁有錢唔自己買
去搵著數

根本搵藉口同女神去行街

佢拎channel同護膚品已經知係為你㗎啦，駛咩要陳師奶講呀

氹又俾人鬧

廢老又發爛渣

廢老永遠是對的

為你好就大撚哂

成班食屎狗

煩撚到閪

點解次次差燒丙柒完都梗係要洗白佢
扮曬偉大咁 屌你老味整到自己傷埋仲貪咩小便宜

好撚垃圾編劇

咪撚理廢老la

唔知多唔多人睇過網絡挑機 嗰陣有搵叉燒炳做訪問 佢都係成日話90後唔捱得成日射波點點點嗰d廢老 好憎佢

真係唔想睇廢老

屌,死廢老,食屎啦唔好食瓜

密瓜

之前有集講密瓜 記得嗎

寫得好垃圾

廢老根做錯野都要人掉返轉向佢道歉，真係大撚哂

住咁大間屋慳到咁唔肉酸咩

太慳真係會乞人憎

廢老又想追家用

可唔可以有集係個廢老自己認衰

一個月一份花紅咩

呢集比啲廢老打晒飛機

明明戶口有6位數字

係
屌，睇到好燥

Wtf 乜end

明明佢同大妹都好有錢

根叔

扮晒野

今集如果唔係有陳師奶 不了

明明有俾家用

一諗起tree gun著yeezy

廢老肯定心諗計劃通

過分煽情

咁都可以講到咁遠

聽到比家用就笑

今集有d夾硬

以後講廢老直接唔睇算

今集邊撚個廢老編劇

咁少咩 成日講佢有勁多貴野同收埋好多錢㗎喎
仲係速熊老細

扮可憐

愈有錢就愈慳，其實好寫實

又可以收家用

講到尾原來想加家用

真心你自己開咗間公司 咁有錢 使唔使你啲仔女比咁多家用呀
而家講到咁慘

明明安仔零用係大妹比
大妹出面住仲比家用

半年唔比家用

成家都係cheap 精

個個都做緊大公司，同老闆又熟，你個廢老連OT錢都比唔到員工，學咩教人儲錢

幾包沖成年

成家變cheap精

阿水佢地好慘

肯定又跌斷腰骨

點止咁少
又有自己公司
間屋又大

其實佢都係搵嘢做姐

慳錢家族

大家陪佢玩

又係吳幸美

早排仲賣左架跑車添啦

衛港城

東張西望訪問

對阿叔嚟講係正常

吳幸美

好難得搵到一集悶過豹哥david

熊若水好似靚咗

夠二叔用成年唔出奇
再慳啲用成世都得

蝦細路

仆街仔

好撚無聊

同我阿婆好似
明明個個月啲仔女同孫都有俾錢佢
又有層樓揸手

仲成日走去執垃圾
執到成屋都係野
執紙皮 執汽水罐拎去賣
貪平買埋啲下欄菜
啲飯餸隔十幾廿餐都仲食

明明戶口就大把錢
仲成日周圍同人呻自己窮
好似班仔女刻薄佢咁

做乜鳩

洪七公

今集垃圾到痴線

廢老根真係好廢老

咁大個人同小朋友爭

洪七公降龍十八掌。

快啲死啦你

明明就自己拎到平野有優越感 就懶話幫屋企人 死廢老

骨子裡貪出嚟

屌你廢老恰個細

其實佢係有個攞著數因子

講到尾就係鍾意著數

將軍澳喎

好撚cheap
自己平時又踩唔到
走嚟同個細路爭

低質

垃圾

熊家認清根叔真面目

岩岩係唔係有句日文

根本就係垃圾廢老

貪心

支那因子，免費嘢仆住去搶

睇咁耐開心速遞 目前為止最垃圾既一集

有冇一集係廢老知錯架

今集嘅重點其實係咩
再次強調食屎陳師奶係有老公嘅？
魔女的誕生嘅廢老版

伍佩儀實係廢老黎

今集高質

蓮輝啊

幾十歲人都唔化，收皮啦

編劇以為咁就叫反cup呀？ 我地係想睇廢老根仆次街呀

屌編劇老母揮手區

呢啲野熊家點敢同廢老根講，又扮委屈逼你原諒佢。

廢老又贏

楊嘉寧編劇，認撚住佢

送水輝

呢排成日做廢佬根

聽日終於有野睇

蓮輝個預告仲好睇過今集

楊嘉寧編開咩垃圾劇

今集唔多掂

係咪要虐喇星期一

係垃圾級

勉強算反cup, 開頭講到好偉大為屋企，原來係為自己

睇what

跌死都唔抵可憐

你老味次鳩次都係星期一先播蓮輝
又要有排等

次次大小姐都係排星期一

終於講佢地價值觀既差距

今集我淨係當自己睇咗星期一個預告算

貪便宜真係冇所謂
屌你老味搞到自己傷仲講咁多嗲
幾偉大都冇q用啦 依啲垃圾編劇真係快啲去死

幾好喎，blue monday放工有蓮輝睇

懷疑係鋪緊屎根線

平時根叔做埋d cheap野起碼都好笑 今集又要兜得差

個商場叫衛港城

佢係導演

淨係唔拍美食節"你個野壞左"已經扣哂分

廢老根真係好on9

博士呢排成日小鳥依人mode
不過嗲都蓋唔過成日因爲人哋犧牲Mandy嘅錯

邊度？

好撚煩 雖然第一次知QK真樣又幾靚女

上面嗰位真係死唔斷氣,
之前已經聽啲巴絲講唔理你,
但你好似完全唔care我哋嘅感受
有咩就自己inbox同人講啦,
依度冇人想知呀

陳師奶越嚟越多戲份

而家講廢老啲集數好彩多咗陳師奶出現有得笑下，唔係嘅話淨係睇廢老真係睇得燥

大小姐真係好靚 又有氣質
呢個年紀都可以演譯到嗰種初戀少女嘅情懷得嚟仲要完全唔會令人反感真係唔容易
大小姐加油 好鍾意你
本來淨係追博香線 依家想追埋蓮輝線

廢老啲價值觀真係錯哂 好鬼難頂

不如搵集講吓陳師奶同佢老公嘅故事,
佢兩個有啲姐弟戀feel

MANDY真係去到邊都仲戴住條手鏈

其實劉丹真係好撚好戲

博士做奸個奸樣好正

大力同Rebecca

唔係大力嚟㗎喎
btw邊套劇？

一嚟你影響到我哋 好冇公德心,
二嚟你咁樣聲討人好冇效率,
比埋方法你都唔聽 好蠢.

另外,
成日話人駁唔到你,
但你又唔係個個回覆都駁到,
成日轉移話題,
例如你未搞清楚定義就話人係ptgf

想像唔到其他演員做依個角色會係點

屌你老母 唔放在眼內又要喺度發神經俾邊個睇啊？
想有人駁你夠膽就去ig@人，日日視奸人地ig都唔敢上前做野
如果你逼到阿東以後唔貼博香、淨係貼佢現實女朋友，我一定屌哂你全家

你自己讀一次你篇文，前後句冇邏輯，目標主語唔明確，好意思話人語障

佢話要搞大件事比劇組啲人知吖嘛,
班幕後心諗:關我咩事 行開啦,阻住我追post

冇錯，佢真係演活咗一個廢佬
仲有佢平時睇人仆街嘅恥笑樣又係好正

次次都係得個講字
快啲推到tvb做嘢啦
好悶呀

咁又點呀
關我撚事呀

Show Blocked User - 因她的過去而拒愛
好撚煩

打埋一大段完全唔關連登仔事，仲要9唔搭8既野阻撚住我追po呀知唔知
再搭個段中二病口氣

各位report原因仲有咩好加
散播不實言論（ff藝人私生活但缺乏可靠證據）
於愛回家post多次討論與post不相關資訊

我見岩岩阿東ig 都貼咗同女朋友嘅相
真係夠啦 唔好再係度煩膠住哂

認真 而家邊個覆個條友就block埋佢 太撚煩

close file
但求以後呢位痴線佬唔好再出現係po度

多謝阿東為依度嘅秩序出一分力

Po相就叫認輸
唔俾人放閃
次次都係淨係針住個幾句

純熟意外

有無人用mytv睇啲字幕都會咁撚大隻 點樣fix返

屌 其實樓上係咪馬貫東啲痴心長劍油頭女fans呀 公唔公開佢都唔係屬於你嫁啦 摺埋啦屌 講埋呢句完全封鎖你單機啦on9

唉 我淨係想知關我撚事
一日到黑係po度講講講

安仔同凌凌係純熟意外做古惑仔

誇世代都係佢哋做古惑仔

去到邊都一齊

兩個都好小朋友樣 好qq

其實post人正面樣逼人公開都幾cheap,
仲講到好威威咁,
不過見啲留言個個都祝福佢哋我都好替佢哋高興

btw 咁搞法博香會唔會少咗出show搵銀嘅機會?

cap 到佢兩個好好笑

又有封面

咁係咪有大龍生一齊？

安：😮

對比起上次隻鵰,
今次terry嘅甲由造型失色咗少少,
不過今次可能係行可愛路線

個綿登post去到第15個,
反應都幾熱烈

下星期大小姐同Terry 都好多戲份

[/quote][/quote]

頂 好慘好唔尊重,
tvb不如請我做校對啦

英進做主角都要落得咁嘅待遇

sor 自

咪係
之前有場cafe戲,
雖然嗰場佢坐後面做佈景冇對白,
但見佢攞副啤牌練魔術,
覺得佢都幾有上進心,
加唔少分

大龍生同十仔嘅對手戲應該仲多過龍作蜜

好pure好true的古惑仔

星期四嗰集應該好好笑，龍家三寶 力蓮x力士x力王

擺明cheap好多啦下話,
你連圈外人都搞
認唔認係人哋私事,
大把artist都係咁又唔見你針佢哋
btw jan真係好慘,
比你擺上枱

sorry各位,
我以後都唔會再覆佢(我言而有信唔似得啲人得把口 ),
小弟入世未深,
啱啱先領悟到對住痴線佬係唔可以用正常人嘅思維同佢理論.
阻到大家我都覺得唔好意思,
對唔住 ,
我哋繼續討論劇情.

點解我睇唔到上面啲嘢
有冇人可以幫下我

好似kc 同jenny 連成一線咗 幾集都

印象中誇世代安仔仲分飾兩角

係吖～ 安仔好似都好耐無拍正劇喇（雖然之前都係閒角

係呀,
同凌凌一齊調戲helen ma,
仲有創業後生仔

會唔會比大小姐鬧

拍到下年

之前唔記得邊個份劇本個劇名冇咗"愛回家之",
英文名又改咗,
係咪之後會甩咗愛回家個名?
唔知下次活動會唔會公佈呢

其實540照推都下年啦，差在會不會可以去到年中。

四角戀

其實最近人物mix and match幾好吖， 好似jenvid真係困到啲嘢出黎，而垃圾桶同尋宝圖就。。失敗左。。

唔關爭產事嘅應該無所謂

希望可以睇到安仔畢業,
想睇佢入吳旺達領事館做嘢

啲女就會俾凌凌溝哂

最近mix&match大小姐同群姐都幾正

係咪偷情被發現

咁拍處境劇要角好過做正劇閒角嘅，如果唔係就會好似嘉莉咁

依套好睇過愛回家啦，駛乜掛住愛回家個名呀

根本由八時開始就唔應該加'愛回家'上去

好似話關個播映權事,
唔落愛回家個名就唔可以喺大陸播,
真係甩名就好喇

尋寶圖班仔嘅效果好似唔係好掂咁，之前唔係撈已經好悶，而家拍max都唔算話好有火花

或者好似禮拜三咁分開寫每個角色嘅效果會好過成班一齊

其實我覺得垃圾桶cross尋宝国五子有啲問題，一，送水輝的人設應該係會自己捻五百買櫃比呀婆的人，點解會突然變邪惡。二，垃圾桶的性格應該係人前客氣背後發泄，（踢垃圾桶又好講壞話又好）突然變成會人前發脾氣的人咁。人設修改得太厲害了

算係加深咗觀眾對max嘅同情嘅

肥妺有纹身

應該係因為到目前為止都冇乜點描寫佢地嘅人物性格特點

送水輝同阿叔除咗喺蓮輝線同熊家有發揮之外，其實喺尋寶圖都無特別，次次都係五個人一人一兩句對白，唔太反映到每個角色性格

依點我覺得之前八時 做得好好，之前邦主班手下個個都有好高識別度，一見到個角色就會諗得起個角色嘅特點

其實點解有就要認
唔通係十仔條女或者身邊啲八婆姊妹
如果唔係諗唔到點解死咬唔放

sorry做壞規矩，我唔會再理條友

所以我有啲覺得尋宝圖五子的群戲有啲為做而做，勉強將不同性格的人集合再同化。比如送水輝正直好心，英進體貼善良，pao叔為人縮骨等，夾硬將佢哋同聲同氣。而垃圾桶，洗白得太急了，即情人90度扭轉人物性格咁

啱呀
但巴打可唔可以打返繁體

語癌末期

無錯，其實寫番每個角色自己嘅性格都可以好有火花(好似大學嗰邊嘅安凌強咁)，格硬同化反而無咁好睇

好👌一時貪方便tim

很久不見

呢排好悶，已經好耐無睇

可能係摸索期， 始終啲重角們一係掉晒出去一係走埋。。

愛回家貼都有人要單機
真係痴撚線
我久唔久亂入都頂唔住

反而呢期多左好多細緻位
之前太爆啫

我都係
自從一集半個post之後我都無心機追post
但每次入黎都見到同一個人同一個話題

我都無乜點睇了

我一星期睇得一集半集，無晒追劇動力。好多時上黎睇巴打傾劇情當睇左

我知回完你實又好撚多自以為好有道理嘅歪理發表
但你真係好撚煩 同大家講聲對唔住先

屌你老味猶乜撚嘢豫
人哋問到講嘅擇偶條件似Mandy 佢嘅答案好明顯就係想講唔係但又怕講得太絕傷到fans啦
好似以前咁阿東冇乜點做宣傳大家都希望佢會以博士嘅身分宣傳下唔駛下下抽離哂
佢依家識宣傳咪知道唔駛收工就抽離角色話收工就各自做自己嘢講到咁死
點睇阿東同Jan都唔係現實有嘢啦 簡直係到最近先叫熟啲
人哋嘅所謂「猶豫」係猶豫在要點講唔係鍾意Mandy而又唔會令到fans唔鍾意
唔撚係對人哋心動嗰種猶豫啊戇鳩

人哋講句嘢就講人咁耐都唔知做乜撚嘢
大撚把藝人私底下有男/女朋友但為宣傳直情造誹聞㖭啦 咁撚得閒去搵佢哋出嚟逐個狙擊囉
呢度根本就冇人care人哋公唔公開心唔心動
我知你實話唔介意我哋care唔care只係想搞大件事
老實講就人哋點都唔知關你乜撚嘢事嘅 但要搞咁你出去慢慢搞
講嚟講去又係嗰啲 文字組織又亂到仆街唔撚知想表達啲乜
係咁撚把炮咁撚多嘢爆咪爆去傳媒度囉
冇料爆俾傳媒咪自己出面開個post圍爐囉
呢個post係講劇情㗎隔蘺post都係講博香線㗎屌你成鳩日阻撚住哂
依家人哋認又認咗 你應該覺得自己好威威啦
好心你死撚返出去咪撚阻住哂啦 好行唔送

講返劇情
留名星期一睇蓮輝
小蓮同輝dee幾時先正式一齊

工水線三子其中兩子
偽青已經深潛左

要幸福啊博士

人哋愛唔愛qk關你撚事咩
唔好玩挑撥離間好嗎

可唔可以唔好再回佢
好煩

所以嗰陣咪大家都話佢唔識宣傳囉
收工就話收工各自走唔會再點聯絡唔會用劇入面嘅角色宣傳下
依家識啦嘛 咁咪唔講到咁死囉 點知又俾你呢啲痴線佬狙擊
得啦人哋依家認哂啦都講咗唔係Mandy啦你滿意啦走得啦

OK唔再回 Sorry大家

仲以為做咩星期六日都有咁多人推
條友幾歲啊

又話依家d小學雞好多功課好忙架咩 成日都都上嚟扮神探引人注意

小學雞已block

佢會話:block咗就咪偷睇
究竟邊個會咁得閒偷睇

其實我間唔中就會禁入黎睇
見到有啲on9亂講野仲要煩到閪咁
我已經一早block左
你地唔好再覆由佢單機已經完
因為唔係你地一路鬧佢我都見唔到佢講野
第一次留言 多多指教

其實有幾次冇覆佢,
但佢又會繼續走上嚟,
因為佢話唔care我哋,
目標係要推到比劇組知 要搞大佢

咩構造架你 比人鬧到咁都仲可以繼續講野唔潛水
我最撚痴線死撐Bonnie果期都唔係佢果皮

多謝哂條仆街以後唔駛旨意見到阿東ig貼博香啦
屌你老味

好撚煩

人地公唔公開關你乜事
偽人講既野洗唔洗咁認真
有咩必要同你交代

有無人知傻強真人幾歲

睇下群姐好過啦

今日經濟日報專訪
《開心速遞》群姐許思敏 用心演好小角色

《愛．回家之開心速遞》其中一集，許思敏與林淑敏抱頭痛哭戲被網民大讚。

杜琪峯執導、周星馳主演的《濟公》，是許思敏其中較喜歡的電影演出。

群姐

幾時訪問埋陳師奶

好似27左右

今日拍大小姐同博香啊

正
唔該大小姐玩殘博士

群姐又keep得幾好喎

博香為奴記

仲有max

24.7

終於升返啲

飛虎咁計法都幾無恥

開波

大小姐

睇劇團終於出現00

大小姐養佢啦

幾時真正一齊

鬚根

生仔冇屎忽

大小姐條腿

仲送緊外賣

OL裝好撚正

大小姐學人講地產霸權

接龍仲係有地產

希望可以安0一齊出現

無鉛水

即刻變樣

大小姐呢個look 咁後生， 痴線

預備開新帖喇

大小姐呢個造型索

點會唔知佢係大小姐

長島

嘩

屌
長島

離地到

小蓮成日飛禽大咬

窮人食長島

輝Dee arrrrrr

可唔可以做多次窮富翁大作戰

你舊包都起碼成舊水啦屌

暖既隔夜面包

抽水狂小蓮

本月之星

田徑

田敬